吹響吧！上低音號 最終樂章！久美子做左部長、秀一係副部長！

吹響吧！上低音號 最終樂章！

好撚耐冇睇
心諗邊撚個係秀一

路人

必買

反而想知今次贏唔贏到全國大賽金獎

其實小説有冇出過中文版？

又諗起你幅屌板圖

有呀